{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_048423",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=73141&adcno=1&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "충주 호텔 쁠랑-충주시청점"
    },
    "text": "駐車場は計30台の車両を収容できる施設です。 位置は忠州遊興商圏である旧延寿洞と新延寿洞の周辺にあり、徒歩では忠州市庁までは300mで4分かかります。 忠州湖観覧船、忠州活玉洞窟、水周八峰吊り橋などの名所は車で約5~8分、中央塔史跡公園と弾琴湖までは車で2分かかります。 忠州鳳凰自然休養林までは車で約20分かかります。 ゴルフを楽しむお客様にはキングスデールゴルフクラブ、デヨンヒルズカントリークラブ、インペリアルレイクカントリークラブ、センテリウムカントリークラブ、東村ゴルフクラブ、イレブンカントリークラブ、ロイヤルフォーレカントリークラブ、スターカントリークラブ、セールカントリー倶楽部、レインボーヒルズカントリー倶楽部などが周辺にあります。 客室内部はコロナウイルス対応のため殺菌消毒システムが強化され、寝具類は絶対に再利用されず、2023年にグランドオープンしました。 スタイラー、LGスマート75インチTV、ネットフリックス、ウェーブ無料視聴、ゲーミングPC(ジーフォース3060)などの施設が揃っています。 また、空気清浄機、ヘッドセット、ヘアアイロンなどをお部屋でも無料でご利用いただけます。 フロントデスクおよびその他の施設としては、漢江ラーメン調理機、洗濯機、乾燥機、コーヒーマシン、製氷機などが提供されます。 オンシーズンと特定日、祝日には料金が変動することがあり、ろうそくの使用や破損の際には弁償措置されます。 外出時にカードキーはフロントに保管していただく必要があり、忘れ物は4週間保管後に廃棄されます。 連泊をご利用の場合は追加料金がなく、ご予約当日のキャンセルはできません。 客室は基本的に2名まで入室可能で、同行者の身分証明書の確認が必要です。 身分証明書をお持ちでない場合は入室できず、払い戻しもできません。",
    "QA": [
        {
            "question": "駐車場はどのくらいの台数の車両を収容できますか？",
            "answer": "駐車場は計30台の車両を収容できます。"
        },
        {
            "question": "忠州市庁まで徒歩での所要時間はどのくらいですか？",
            "answer": "忠州市庁までは徒歩で約300mで、4分かかります。"
        },
        {
            "question": "近くの観光名所へのアクセスはどうですか？",
            "answer": "忠州湖観覧船、忠州活玉洞窟、水周八峰吊り橋などの名所は車で約5~8分、中央塔史跡公園と弾琴湖までは車で2分かかります。"
        },
        {
            "question": "周辺にゴルフ場はありますか？",
            "answer": "キングスデールゴルフクラブ、デヨンヒルズカントリークラブ、インペリアルレイクカントリークラブ、センテリウムカントリークラブ、東村ゴルフクラブ、イレブンカントリークラブ、ロイヤルフォーレカントリークラブ、スターカントリークラブ、セールカントリー倶楽部、レインボーヒルズカントリー倶楽部などが周辺にあります。"
        },
        {
            "question": "客室内部の設備には何がありますか？",
            "answer": "客室内部にはスタイラー、LGスマート75インチTV、ネットフリックス、ウェーブ無料視聴、ゲーミングPC(ジーフォース3060)などの施設があります。"
        },
        {
            "question": "フロントデスクおよびその他の施設で利用できるものは何ですか？",
            "answer": "フロントデスクおよびその他の施設としては、漢江ラーメン調理機、洗濯機、乾燥機、コーヒーマシン、製氷機などが提供されます。"
        },
        {
            "question": "オンシーズンや特定の日、祝日にはどのような料金設定がありますか？",
            "answer": "オンシーズンや特定の日、祝日には料金が変動することがあります。"
        },
        {
            "question": "カードキーはどうして外出時にフロントに保管する必要がありますか？",
            "answer": "外出時にカードキーはフロントに保管していただく必要があります。"
        },
        {
            "question": "連泊を利用する場合、追加料金は発生しますか？",
            "answer": "連泊をご利用の場合は追加料金は発生しません。"
        },
        {
            "question": "客室には何名まで入室可能ですか？",
            "answer": "客室は基本的に2名まで入室可能です。"
        },
        {
            "question": "身分証明書を持っていない場合、入室できますか？",
            "answer": "身分証明書をお持ちでない場合は入室できず、払い戻しもできません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 566,
        "QA": 569
    }
}